其實係咪真係天滅中共？

有冇人可以總結一下中國係2020年發生過咩天災人禍？成年好似冇停過咁，水災、疫情、六月飛霜咩都齊，好撚恐怖，上面究竟係咩環境，係咪已經死左1億人口

隻手遮天

乜事都無 強國咁強大 點會有事 你唔好喺到危言聳聽 同你講 個天落多一年暴雨都唔會有事 一隻蟲都無死到

咪傻啦 中共點會有事 相信政府 唔怕

點會有事
中国安全世界第一

死人? 我睇唔到喎
冇事!

我唔知 我睇唔到 我唔理

中国還有14億人
證明天災無死過人
祖国真強大！

連登令我相信党

沒事兒

未有流寇，差少少

支共人食草可以食一年, 邊會有事?

呀.. 唔記得d草比蝗蟲食晒添

多難興邦